\phantomsection \label{subsubsec:R503}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R503}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R503}{R5.03}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries  Ingénierie de systèmes télécoms } % R503 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/1T-CaO1zXcet1n8_fa3VsMii5303HUJy_bGDzgLD9ie4/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT3 > S5 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{???}, dont 15h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{17h}, dont 7h CM/TD et 10h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{25h}, dont 10h CM/TD et 15h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compCA}{RT1}~:~coeff.~\textbf{8}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCB}{RT2}~:~coeff.~\textbf{8} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

L'étudiant devra être capable d'étudier, de caractériser et de mettre en
oeuvre un système de transmission.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Etude et conception de différentes briques d'un ou plusieurs systèmes
  de transmission
\item
  Mise en application d'un ou plusieurs systèmes de transmission
\item
  Veille technologique
\item
  Exemples de systèmes : Radio logicielle, Antennes, WiFi, MIMO,
  Faisceaux hertziens, FTTA -- FTTx, LiFi,
  FiWi
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre
\begin{tabular}{|G|}
\hline
\textcolor{ressourceC}{\bfseries Exemple de mise en \oe{}uvre} \\
\hline
5 TP parmi~:
\begin{itemize}[topsep=5pt]
\item
  Radio logicielle
\item
  Antennes
\item
  WiFi (MIMO, \ldots)
\item
  Simulation de réseaux radios (Faisceaux hertziens, téléphonie mobile)
\item
  FTTA -- FTTx
\item
  LiFi
\end{itemize}\\
\hline
\end{tabular}


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCA}{RT1} Administrer les réseaux et l'Internet
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC31.03} \textit{Réaliser une maquette de démonstration du projet}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC32.01} \textit{Déployer un système de communication pour l'entreprise}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE501}{\textcolor{saeC}{SAÉ5.01}} Concevoir, réaliser et présenter une solution technique
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R405}{\textcolor{ressourceC}{R4.02}} Transmissions avancées
\tabularnewline
\hyperlink{R406}{\textcolor{ressourceC}{R4.03}} Physique des télécoms
\tabularnewline
\hyperlink{R407}{\textcolor{ressourceC}{R4.04}} Réseaux cellulaires
\tabularnewline
\hyperlink{R501}{\textcolor{ressourceC}{R5.01}} WiFi avancé
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Systèmes télécoms, Radio logicielle, SDR, Antennes, WiFi, MIMO, Faisceaux hertziens, FTTA, FTTx, LiFi, FiWi, Fibres optiques. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

